張床要人！ 黎明係主線 邊個唔黎明 邊個就係蠢/鬼！

唔係分化

但係黎明真係現階段既主線

香港人唔肯罷工 唔肯全民勇武

黎明 係暫時最大effect既行動

大家睇睇上星期一至五就會知

大家！ 勝利在望！

：黎明我愛你！
：返工救港

黎 明 來 到 ！

大家要忍痛

抖夠架啦！

求求大家

要贏 唔係靠share警暴圖

清醒啦！

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

行動PO ，不過時不與你
士氣 +1
推

明未吖大家

推！
士氣！

好

正能量 要行動

Pish

大家

比d志氣！

謝幫推

推

求求大家

人多就會贏

我愛黎明

推推推

癱瘓香港係唯一方法

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

要先破後立

浴火重生

聽朝！